同大家update下cctai既手段先

應承我
bot
當xxx係condom
我正式宣布
如果呢個po

破吧拉：

應承我 推爆呢個po

日日推拉稅局但自己唔撚去最好笑

春袋
核彈
上熱門
中計
千祈唔好咁做
求下你地唔好
就黎贏
就黎輸
全世界入黎
殺狗
割唔割
想贏就XXXXXXX
點解無人講
黑警/政府/中共好驚

波台手足永遠都心水最清

核蛋是否過氣

有好多野班撚樣後知後覺 而家先知粒粒都係bb彈
波台晨早笑鳩緊佢又死唔撚聽

推上熱門就做咗嘢

對家真係好驚
成績表
我個藍絲老豆講

今日風向
就黎輸
全世界入黎
你地係咪想
內文就yes sir! sorry sir!
勿分化 拉
不完美 可改善

是日風向

再係咁我就唔會再出嚟

以後唔會再出嚟

就輸

push

CCTAI嘅人係學生

波台嘅人係成人

星期日:多你一個好多
平日：我唔出了
女人咁

永遠有D咩行動(如私了,殺狗,裝修),都係叫人去自己唔去

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

最後 光復香港 時代革命 煲底見！

日日都有春袋 核彈

屌完一輪 之後最尾一定係
「最後講多一句 光復香港 時代革命」

我屌哂你地老母！

xxx極度要人！！！

xxx又有人被自殺！！！

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

煲底見！

就黎贏
就黎輸

我宣布xxxxxx

最後加一句 光復香港
乜撚野狗屎垃圾內容都刷到正皮

班應承撚真係極度弱智響連登應承有撚用咩 on撚9

好感動 連登變返半年前咁..

點解無人講係波台專利

呢個應該係自己友
9up兩句就大把弱智幫推上熱門

個post用左好多skills
1. 標題黨
2. 我屌哂你地老母呀！
3. 如果呢個post都上唔到熱門，就證明場運動玩撚完，大家可以返屋企扑野啦！
4. 最後一句 光復香港

仲有全世界同我入黎 應承我 永遠唔好原諒熱刺 係咪當xx手足condom?

cctai開post精讀班

漏咗po 文宣行動圖呃正評

屌

每日波台都出返個玩下

攬攬

我屌哂你地老母呀！
熱門全部都係溝女Post 搞到行動post推唔郁！！
如果呢個post都上唔到熱門，就證明場運動玩撚完，大家可以返屋企扑野啦！
最後一句，光復香港！

加埋
文宣圖
紅色大字
自己鳩推引埋戰屌票

推上熱門

點點點就證明乜乜柒柒

乜乜乜證明中共好驚點點點

諗起新假期個關鍵字詞組合

依個post推唔到上熱門我就正式宣布依場運動已輸

應承我 拉

垃圾post 拉

相認返

cctai全部都on9

Peter蛇好球

屌ching狗撚到
屌人老母 都咁多人幫你推 你都算好野

CCtai教父:Solomon Yue

幾時都係波台手足心水清

兄弟爬山各有各做！
佢地負責推拉

又推又拉 簡直係連登佐真奴 𢭃住個熱門

知唔知點解XX會失敗
屌晒你地老母 XX已經講左點做
同我推上熱門

好有深度。。。

cc手足不願面對

其實肯做實事嘅十個都唔知有冇

佢屌黎係叫人推自己個冇內容既廢post果下大膽
證明班On9真係冇撚腦

真
佢講既任何野好似都無連登仔敢駁

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig:

Bin到發發聲

再嘈我叫cctai 老死入利post 爆閘

有時咁先令人keep到多少少關注
我就無所謂
成日都講要有獨立思考架啦

就到聽朝了都上唔到熱門 我要退出連登了🥺

Condom

屌你笑死

尊重返Cctai手足啦 幫我推Po推得好辛苦

好掛住關sir
cc台無左佢唔掂

上討論區上到好似以前考中文中化咁有技巧

好多波台清開post 撚狗班友又信

盲推post呢樣野真係直接搞死左個台

最唔撚明點解睇得熱門版咁緊要，我要搵行動post都會直接入cctai，萬年唔會入熱門版

屌是但開個廢post都有2千幾個正評

喂 我開親都係認真post

你屌曬佢地老母 佢地仲係你後面推
你唔洗用力

咁惡...
新抗爭手段？
和你爆

是日風向：核彈

標題：我地贏到喇，終於可以休息
內文：屌晒你哋老母，五大訴求未達成，行動post唔見晒，熱門一堆垃圾post

CC台嚇到中共標尿戰術：
朱媛 朱媛 朱緩
葉虎 葉虎 葉虎

做實事嘅會被人話係鬼

留左句敵人反對就對

其實真係想問一下煲底係咩來同係邊到 成日煲底見

立法會前門空地

原來係咁 問多句個到點解叫煲底

唔知

成年人上開高登習慣咗以前冇熱門版
cc台班小朋友識上網冇耐 習慣咗睇熱門

屌你一郁d就話人係鬼 thank you蛇
比我見到都心淡
仲話核彈都唔割 收檔啦
根本一個二個都冇個種心態

最撚好笑就係將人權法同五大訴求掛鉤
搞到好撚多人以為過撚左人權法就等於成功爭取五大訴求
你老母而家場運動變撚到咁唔多唔少都係多撚得班撚屌

自己無用 推唔起行動post就周圍屌人
又賴五毛 又賴港豬

連仔幫佢解埋1001

學佢地d口吻就成班狂推狂正皮

根本九成都係無意義既推
就走黎話波台d Post上熱門阻住討論

最on9真係走入黎屌人睇波 朝早抗爭夜晚睇波都唔撚得咩

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀
最後加多句 光復香港 時代革命

習慣等人餵
熱門同Facebook feed有咩分別

香港無啦 你仲有心情睇波 對唔對得住所有已死既手足呀
加多一句 光復香港 時代革命！

屌哂你地老母 係咪當手足係condom

：你分化

全部同我推上熱門
當正自己係指揮官咁

呢個po高汁到
已bookmark

cctai班人平時應該邊青無人理要刷存在感個個都on撚9

熱門拎嚟睇J圖

香港搞成咁你地仲食飯訓教

請使用不推文功能 以降低上熱門分數

6點準備晨曦行動 點解無人！

仲要打一大篇文講

因為佢地仲喺被竇入面囉

係咪唔撚識用不推文呀你班人

正式宣佈呢場運動玩完 6點地鐵得兩個黑衫

屌哂你地老母仲有心情訓教

話說啲外國教授
同白警朋友係咪死晒

又黎喇

［真係冇人簽］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

撚狗

藍絲老豆同埋黃絲老母都死咗

突發!民陣元旦大遊行文宣已出!

大家睇下最尾個句

屌晒你地當Solomon Yue condom？放生邪惡軸心中共？唔係就簽落去！

正評
推

呢個真，
個個都看透世事

推

應承我xxxxx
真係睇到打冷震

拉

幫salmon yu 含撚

我？

lm

睇嚟政府/共產黨真係好驚

應承我
bot
當xxx係condom
我正式宣布
如果呢個po

↑梗係驚人講呢啲

蘋果廣告製作公司一周年

法師準備蒲頭

各位手足，我好想要你地既簽名呀

咁樣咪幾好 係要嘩眾取寵

唔譁眾取寵就冇人想睇
兒登始終都係兒登

幫我煲大佢🤗

意見唔同=5毛

證明我地做岩了

佢地開始驚了

手足唔係condom呀，唔係呀，唔係呀⋯⋯

結果咪上唔到熱門

屌你老母 呢個po上唔到熱門既我地一定輸

連登呢排真好開心, 好似番左去6個月前咁

[警世] 開po內容咪撚再加密!

警世

你對唔對得住死左/ 被捕既手足？

用佢地嚟犧牲去勒索其他手足實係對得住啦

連登: 港共不停攻擊黃色經濟 = 我地做啱咗

黑警: 示威者不停攻擊警察 = 我地做啱咗

CCTai依家反緊港獨
6月前連登仲係本土派論壇

香港獨立，唯一出路！

【核彈】兩萬名公務員宣布無限期罷工

所羅門契爺唔撚比

又係時候update一下

所羅門叫連登仔幫林鄭奶西 連登仔應該都會照做

正視聽

笑撚到我 cctai咁多新移民同小朋友

正苦: 黃絲不停攻擊政府施政 = 我地做啱咗

中共: 西方國家不停攻擊中國 = 我地做啱咗

今日風向：龍門冰室好撚難食

講事實都唔得

我開post都有左膠

話難食？
仲唔係分化撚 五毛？
Block得

依家左膠已經入侵曬成個連登

（正視聽）張華鋒個女幾碎？？

我已經學咗時事台出post格式

乜都風向
全部都係草咩咁易吹得郁

係咁易講兩句就吹到 咁即係證明跟個啲係無獨立思考嘅傻閪盲毛囉

cctai個個人云亦云 同草冇分別啦

其實望住台灣個總統選舉 都幾絕望

CCTAI成日口講民主 自己其實咪又係獨裁到不坎 有唔同意見就要屈人奶共五毛 真係痴線佬集中地

又有應承我嘅post了

認真 茶記嚟講我覺得幾好食可能我食開屎

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

時好時壞
一到繁忙時間就有好多小問題
同埋見到條隊咁長都唔想排

🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼🇵🇼

Palau

[極重要]勇武可能會陷民陣於不義

三文魚話唔好勇武

樓主分化 拉

CCTai班撚樣究竟憑嘜撚野唔比人講港獨對住港獨派就也文也武，對住泛民就含曬撚咁cctai話現階段叫香港獨立唔實際，咁依家叫解散警隊夠唔實際啦香港唔獨立又點實現五大訴求，香港嘅主權唔喺香港人手上根本搞嘜都無用

我地cctai話ok就ok

泛登

唔準你地組港獨旗隊騎劫我地遊行

最新風向：講獨

第一版嗰啲名一見到有獨字就發癲

班人反台獨未

笑撚死 gphone話佢堅決擁護基本法咪又畀港共中共話佢搞港獨 個問題係在於對家咩都屈咗做港獨先而唔係有冇人嗌同搞港獨

班能樣好鐘意話689同中共搞港獨出嚟明明本香港民族論14年已經有
689 15年先拎佢出嚟屌

之前睇youtube 1952年先施太子爺馬文輝已經搞緊港人自治嘅黨派同運動

為左抑制港獨嘅聲音，唔好比香港獨立喺香港人心中植根，泛民係出盡打手，再加班CCTai弱智仔附和不過佢哋係阻唔到香港獨立嘅聲音我堅信香港獨立係一定會漫延開去

講經咩
所有新idea都要反一舖先架啦
之後見到有效果又轉風向話做得好
仆你個街守舊過政府官

CCTai班人有幾多人知馬文輝呢個人按CCTai標準，馬文輝係熱狗嚟

可能變咗共諜

膠POST都上熱門 運動玩完
你仲去玩 對唔對得住被補手足?

唔夠低調，一定係共產黨派嚟搞散民主運動

屬於黃色經濟圈嘅貨幣

靠害

黃店心諗：多鳩謝晒

真核彈
春袋
唔推呢個就輸
我希望見到呢個post上熱門

【頂置】 今年唔可以俾班港豬咁開心倒數

開心都唔俾
同北韓逼人要喊有咩分別

榮光幣有咩價值

今年倒數就係港豬

邊個仲咁開心慶祝就應該私了佢
仲有心情慶祝一定係鬼 唔洗講

忽然覺得啲人一早係6月9號之後移民真係好啱，救個咁既香港，得啖笑

你班抽獎撚又搞到行動post沉左

上唔到熱門
場運動要輸啦

抽獎就咁多人 德國聯署就唔夠人？

可唔可以出個功能過濾晒Cctai班垃圾
十個post 五六個係手段post淨低3個打飛機
得一個正常

今日遊行就嗌香港獨立cctai私了講獨撚未

CCTai網上對住港獨派就凶狠，現實去左邊

唔上

cctai不倒
連登不會好

1月11！上水和你轆！不見不散

屌你老母 成個時事台都係沙士 無哂行動POST

沙士咋嘛

蘋果廣告公司出現=SARS？

叫咪撚捉鬼叫左幾個月都學唔好
仲作到一地核彈春袋
尋日鳩捉又累撚死手足

其實係班左膠先特別鐘意捉鬼，覺得自己好醒，捉鬼就係做左野，成功破壞左黑警嘅計劃歸根究底係佢哋內心始終唔認同暴力，仲未接受到勇武手足出嚟做野

班左膠最鐘意叫勇武休息 和理非主場

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係沙士post？ 如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理

班左膠成日舊病復發，口講不割席，但係又成日捉鬼

而家連民陣都係鬼

CCTai幾日前先吹捉鬼風同反港獨依家捉鬼捉到勇武手足灰機港獨口號又愈來愈多人嗌cctai又中

不過捉鬼風唔係第一日既事fb ig情況仲嚴重

中共KOL 最新策略，用「捉鬼論」，「香港獨立」，「2020普選立法會」黎打散運動

香港人又中計

其實係 唔止連登根本好多人都好鍾意捉鬼

普選立法會都中計

CCTai柒左就話捉鬼嘅係黑警嚟之前左膠阻住私了比人屌到仆街又話係黑警做左膠，手足出嚟做野又係黑警 CCTai次次柒左都唔肯承認自己錯誤

Cc台班泛民左膠和理非只係想搶席位

真普選？我泛民拎咗席位自然會同你向中央爭取架啦

一過完區選個個急急腳諗點贏立法會點搶功能組別
地區直選多議席制都已經唔係立定粒六啦
講咁耐要雙普選行返轉頭想贏功能組別

屌人捉鬼=你唔識規距唔識玩

將手足暴力抗爭行為屈警=保護手足

真係唔講唔知原來法庭靠睇cc台post審案 cc台話係黑警做就係黑警做

一唔啱聽就講一句波台狗死全家
一啲論點都冇 淨係識因人廢言
呢啲人真係垃圾嚟

咪同佢地好憎既藍c一樣

多咗個手段
影相

CCTai班軍師話自己練幾個月就可以達到飛虎嘅體能要求

其實係咁叫獨立個班人根本想帶風向攪死運動

我地六月開始做緊嘅嘢原來係為咗取悅美國佬 cctai

Solomon默認: 美國白宮希望香港Starbucks不再被裝修

真係好撚on9美國佬話唔鍾意勇武咁係咪就唔勇武抗爭 cctai班垃圾屌你老母真係小學雞 永遠聽人地個套去做

仲有「冇人講？」

其實武漢沙士好可能係中共出手震壓香港嘅手段？

原來武漢有個P4級嘅病毒實驗室...

發覺CCTai好多軍師都係通街都係處啲friend

泛民撚

cctai而家連討論獨立都唔撚比
最終目的係令人連諗都唔敢諗 佢地自己先係最勁嘅維穩機器

咁講乜撚光復香港 時代革命

cctai不嬲雙重標準

自己標題黨就係吸引注意 其他台標題黨就要死全家
藍絲影大頭就要私了 自己影大頭就係打擊紅色企業

CCTai:天琦係自決派牙

梁天琦参選之後已經無諗港獨

其實天琦唔講唔代表佢放棄香港獨立嘅主張
黃台仰喺德國都話暫時唔去推動香港獨立，唔係放棄港獨
但係CCTai就斷章取義同曲解天琦嘅說話

佢句不要被仇恨支配自己都比班左膠曲解晒

班左膠就以為自己好撚醒

cctai 6月之後極多左膠做風向撚
叫人唔好舉美國旗唔好叫光復香港時代革命唔好裝修唔好私了唔好叫港獨
叫勇武休息和理非上場 10月頭叫人休息唔好出嚟 叫人唔好blackbloc

反功能組別
CC台：各有各做姐 兄弟爬山 不分化！

支持港獨
CC台： 不要騎劫運動！

黑警套system 進化到可以用顏色嚟track 人 而CC台叫人著到彩雀咁

支那香風水破局了

彩虹戰隊 扮和理非

我睇翻7月1日block嘅ac，勁多左膠言論同散水撚大部分都係編號1x、2x萬嘅ac，唔少都係空白ac，證明連登啲打手多到仆街

十月頭吹休息風d post洗到勁多正皮

用左好多skill

Skill set幾好

議員助理收人工全職上連登帶風向

我朋友間XXX頂唔順
代朋友post

個人簽名：
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

留個靚名先

你漏左較大字體同轉紅色

發現自己老公同男人上過床...你地會點？

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推拉師

深水埗未打烊川菜館遭擲汽油彈

屈鬼撚又出動

可唔可以唔好再開膠post

當正人地係神咁拜

有資格攞5*

小弟不才，想問吓係咪係討論區回覆個「推」字+比正評，就等同無當被捕義士係condom?

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小弟不才，想問吓係咪係討論區回覆個「推」字+比正評，就等同無當被捕義士係condom?

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[睇撚哂佢] 倫敦同英國戰線Benedict Rogers會面

睇撚哂佢

香港搞成咁仲有心情上連登推拉
變晒condom啦

講完一大堆廢話

最後

沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

見到CCTai吹風唔信勇武退場就知真係有好多前線手足已經心灰意懶CCTai當勇武派係聖人咩野就人地做，但係又要對勇武單單打打
捉鬼撚、屈鬼撚終於勝利

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

Facebook網上捉鬼

依家又將責任推比黑警之前又話裝修師傅係黑警，依家又話捉鬼係黑警姐係點

如果成場運動得勇武 咪一樣輸
直頭俾人當恐佈分子 同魚蛋果陣一樣全部圍捕
講左百鳩幾次情緒勒索係無鳩謂架啦 每個人出黎係為自己 唔係為其他人

其實成場運動都係黑警自導自演

學生為你既未來出黎擋子彈
聽到都打冷震

雖然出黎承擔風險都係值得支持同佩服
不過班友真係算吧啦
下下玩情緒勒索，明撚明就自己條氣唔順要企出黎
老屈係大公無私為左你都得

我冇叫佢出黎架

樓主你管好班利狗啦
成日亂鳩咁咬人
定好多cctai小朋友見利狗勁就扮利迷

大佬 無私還無私
如果勇武嘅付出係咁廉價嘅話
我點解唔去做和理非姐
成日都話和勇不分
但你做project係最hea嗰個會唔會指責做得最多野嗰個？
根本將張件事口號化曬就會變到好cheap

我地無大台，放棄教條主義

自己接受唔到或者唔肯承認嘅野咪永遠推落黑警度囉

D垃圾風向post有個特徵

咁黑警打人即係鬼打鬼
我地可以唔洗理

有武裝大台我john

Poly入面個班勇武全部鬼嚟 大家整場大龍鳳

每個勇武派兩對手套

又Jer

手套真係好珍貴

Kfc都無得亂拎喇

［離間行動 Post］要求駱惠寧清算何君堯

點睇cctai精英透過係連登開post分化中聯辦同何以完

裝修又係狗
捉鬼又係狗
同屈人熱狗一撚樣
仲好意思講覺醒

全城中伏

掟磚係鬼
衝立會係鬼
火魔係鬼
有顏色標記係鬼
割狗頸係鬼
插何妖係鬼
裝修係鬼
捉鬼係鬼

核彈，駱惠寧驚到瀨屎

「突發！Instagram跪低？」開VPN會上唔到Instagram

自己VPN用唔到 喺度唯恐天下不亂 話Instagram跪

真係好撚多智障
仲好意思講人一藍便腦殘

依家連日本吉野家都唔食得😑

光合作用算啦

勇武屌左膠和理非
CCtai：分化撚、死熱狗、五毛、黑警

左膠屌勇武
CCTai：不分化、不割席、兄弟爬山

Cctai班友幾時先明 唯有兩國 才有兩制呢個道理

CCTai:真正嘅一國兩制咪獨立囉

和你咳真係好撚戇鳩做乜撚野

小學雞

[核彈]五秒鐘內 黃色經濟圈雙倍擴大

係唔係都核彈

cctai啲核彈多到就嚟可以鏟平成個地球

我個朋友係 前輔警督察 教路：切勿捉鬼！

講左幾個月都仲係要捉鬼有班撚樣真係冥頑不靈

第一日「和你咳」成效檢討

青山走犯

又係我xxx係xxx教路

天氣狗個弱智又出嚟

諗起天氣仔圍爐失敗仲俾人report到搬post

唔咁樣邊有人記得佢

原來天氣囝未死

發覺D假消息來來去去都係嗰幾招

心水清post

好快被滅聲

台灣歌手徐佳瑩 疑似叫人投韓國瑜

屌你老味

兩個心魔是甚麼？一個是「不要激嬲共產黨」的心魔，另一個是「捉鬼」的心魔。

過去許多爭取民主運動人士，他們的思維、路線、行動，都考慮是否會激嬲共產黨。明明知道全世界所有地區的民主都是建基於本土利益的民主，知道從來沒有一個地方的民主是由更高層級恩賜的，但為了避免激嬲共產黨，就不提甚至批判本土意識；明明知道言論自由是指只要沒有行動、單單言論本身不應該有禁區，但就刻意迴避乃至與一些言論主張割席，比如不可以提港獨，自決，不可以提一些保護本土利益的意見，深怕被指「排外」，其實是怕被指「排內（內地）」；就抗爭的方式，也與「勇武」割席。但最後發現，不論你怎樣克制住不要激嬲共產黨，到頭來主張恩賜民主的、主張建設民主中國就會帶來香港民主的、與本土自決港獨割席的，都一律被中共和港共指為港獨，甚而是無辜被指為港獨帶頭人。為甚麼？因為你主張民主，主張命運自主，就是要削減奴隸主在香港的權力，對嗜權如命的共產黨人，這種言行與主張同港獨沒有分別。和理非的遊行也跟勇武抗爭沒有分別，已經說了：和理非是「幫兇」。所以，激不激嬲對共產黨來說都一樣。要爭取民主，就沒有必要害怕激嬲共產黨而讓自己綁手綁腳，這樣做只會在支持民主的市民中造成分化。

不僅「不要激嬲共產黨」沒有意義，討好共產黨也沒有意義。有史以來任何靠攏共產黨的人士，當利用價值失去，掌權者也就棄之如敝履。在失去區議會大部份議席之後，中聯辦換了頭頭，民建聯前日拉隊搶閘求見而不得，看來對之前的靠攏派，會另眼相看矣。

「捉鬼」的心魔，由來已久。對於不是自己同一陣線的人士，動輒懷疑是「共產黨卧底」，是「鬼」，參與運動是為了分化民主派，為了「𠝹票」。且不說指別人是「鬼」有沒有足夠證據，最重要的是忽視了「捉鬼」說除了打擊了競爭對手之外，也打擊了支持對手的群眾，實際上是造成支持民主的群眾分化，使人灰心，減低了參與的意願，整體削弱了民主力量。在元旦遊行中，也有了「捉鬼」說，破壞中人壽玻璃的，被指是喬裝示威者。當然不能排除中共港共會有許多想得到或想不到的陰謀活動，但如果我們沒有100%的證據證明他們是「鬼」，捉來又有何意義？不是又把話題引向「鬼不鬼」的爭議上乎？不是又造成支持民主的市民分化乎？

運動得以延綿七個月之久，是因為抗爭市民基本上已經排除了這兩個心魔。香港局勢已經迫使抗爭者決心「攬炒」了，前線抗爭者寫下遺書，死都不在乎，還怕激嬲共產黨？警方已經公然承認有喬裝者了，市民也都相信有「鬼」，還捉鬼來作甚？

香港這次抗爭，靠的就是所有抗爭市民的自由意志。無大台，不割席，不篤灰，是對市民的充份信任，對所有抗爭者的充份信任，這樣抗爭自然如水般流動。不須組織，選民憑自由意志投票，區議會自然奪取大部份議席。我想市民終於會發現，兩個過去給香港民主運動拖後腿的心魔，其實都是「組織」心理造成的——對共產黨組織的恐懼，和對自身組織利益的考量。

李怡分化撚係熱狗

應承我一齊行落去

他話唔追究大家2014散水

多謝佢🙌🏽

呢個好笑

白卡

應承我，由今日起記住“我嘅故鄉只有香港”，可以嗎？

應承我 Ok?

唔明有咩好應咩承香港人會唔記得自己係香港人

行動post 推
我要呢個post上熱門

每邊人都有自己agenda
對每邊黎講 民眾點樣都係容易操控先方便達到自己agenda

真係弱撚智 唔係扮

「警世」請重視工運戰線！

又要上熱門啦

屌 起邊界圍牆咪解決到問題

見熱門又少咗啲行動po

熱門師又出動

ig抽獎就識,屌你老母聯署又唔撚識簽

唔洗睇入去40頁都係得一個字： 推

高汁po留明

（催淚）有個台灣女仔分享佢同佢個香港勇武男朋友既日常生活

開錯台

成人台?

講故台會好啲

fc左 真人真事黎

［1.11］今日係勇武感謝祭x全城連儂日呀！熱門一個post都無！？

冇人提？冇人講？熱門一個都冇！

點解佢地咁鐘意熱門

上到熱門就可以光復香港

其實有幾多人係同cctai一樣咁撚白痴淨係捕住個熱門？

想睇行動po自然會識search同去時事台

日日嘈要強制登出 根本係自己惡撚過共產黨 唔岩聽就係五毛 網軍 比人盜用acc

入去扮推幫手拉先 激鳩死佢班傻仔

居然冇人提九龍城區中學生集會

開波第一句又問人場運動係咪完左

如果韓國瑜今晚當選，cctai會唔會鬧台灣人害死香港手足？

做咩事呢個星期好似乜集會都無？

同我推上熱門呀屌

聽日愛丁堡要人呀屌

唔好當愛丁堡係condom 呀

聽日愛丁堡要塞爆人，塞撚爆港島呀屌

光復香港，時代革命

標準教材

用左好多 skill

用不推文然後話咩都推唔郁

好標準
連打稻草人都出埋

CCtia班人已經去到煩厭既地步
成日以為自己睇穿一切
又話和理非廢 又想多勇武 但偏偏自己就係和理非
最想自己每次睇live都有野睇 然後成日話開花開花 係度鳩叫

細蚊仔係咁

所謂set死線=連登圍內鳩嗡

有無人一路睇大選live一路喊？

入小欖啦

蔡英文已經夠票，請轉投Korean 魚

玩膠Post都有成班痴線佬block人

我都喊。。。見到牙瑜豬左

cctai班撚樣有時好撚矯情好撚造作，睇到毛管戙

點解CCTai軍師唔肯接受英國係賣港，係奶共垃圾，連英領都縮埋一舊

屌你老母 台灣大選關你撚事 行動post 唔見曬

發現蘋果日報講啲嘢都好cctai

可能係同一個集團嚟

其實最大問題係佢地無知又蠢又不自知

11/1 想蔡英文贏嘅即刻同我翻屋企!!!

講到菜英文贏到係佢地既功勞咁

佢地只係立場唔同既藍絲

根本係同一個系統
有咩理由劉細良蕭若元呢啲喺高登俾人屌到仆街嘅會喺兒登上神台

兒登:牙祖出賣會員比keith leung
現實:牙祖打左幾廿萬官司最後終院判出嚟

成個時事台都係台灣po 香港發生乜事冇人理

同FB啲黃絲一撚樣囉，假嘅嘢一傳十十傳百
之後就當係真架啦
有撚資格笑藍絲咩

明明比會員資料係法院判既 兒登仔講到可以唔交而唔洗比人告咁
林祖舜係柒在處理IHKG個手法 但唔洗吹捧到連狗大好人咁
仲未計連狗同支那01係運動前既關係

6月之後泛民打手多撚到仆街 未有成場運動之前泛民 左膠係度比人屌撚到撻皮

見台灣人過去幾十年都可以一人一票選代表自己的總統，香港人只能夠得個睇字真係好撚可悲。

1996-2020 = 幾十年

粉嶺有人嗌救命疑似俾人開槍

呢個好笑 入面完全冇內容
鳩up話疑似 又要熱門 又要記者
跟住有條友話數到16下 班人又做解謎者

咁佢哋搞清楚要唔要「進軍功能組别」未？

以前係港獨論壇鍵國撚

劉細良叫人坐低俾水炮車射個post竟然有人幫佢講嘢

蔡英文勝選演說表明不會主動挑釁中國 並維持台海穩定

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲要大字

［中共已控連登風向］連登仔已當英領手足係condom

叫高普 影衰波台

仲要連仔連仔咁叫好嘔心

一陣cctai玻璃心又出嚟屌人

有個細蚊仔話要全英國睇到英國政府有幾縮骨。
當左自己係英女王

屈毛屈人阿sir屈藍屍
仲有無？

五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠

暫時屈咗六個

匯豐都係跟law封星火 連登仔就要裝修

唔好再講 你就嚟變5毛

對於粉嶺ptu外槍決手足最新推測

救命

連登同fb堆藍絲group就好似兩個唔同既社會實驗場
係兩個唔同既同溫層
係一邊愈耐 你就會愈深入其中
同真實距離愈來愈大
再咁落去 同藍絲只會不同在於立場 思考同認知能力都會差唔多

槍決
係咪已經痴撚左線

6月痴撚到而家

慶祝蔡英文當選中華民國總統大遊行

真係弱智 唔係扮

班友覆我淨係識吠呀sir又冇point講

其實打中資工 洗唔洗私了大頭？

6，7都還可以，一過左831就已經癲撚左

呢個似假膠

如果仲見到後生仔食吉野家，元氣個d,大家一齊影大頭

你挑戰時事台福爾摩斯小隊？
小心佢地起你底放你入五毛list同Block你

班屈毛黨好撚煩 駁唔到就撻句你係警犬之類既說話
日日屈毛搞到討論唔到仲話5毛搞死個壇

佢地清算咗自己啲藍絲老豆老母未？

見到後生仔唔係食黃店已經要影相

惡撚過中共

都係個句 比呢班人掌權都只會係另一隻共產黨

如果仲見到後生仔食吉野家，元氣個d,大家一齊影大頭

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都唔知咩邏輯嚟嘅 影人大頭同佢講個啲野完全冇關係
CC台精英

佢地當做左野 咁就打擊到到中共

成日分析話咩中共而家用人民鬥人民 轉個頭班軍師咪自己玩埋一份

永遠都係用情緒勒索去叫人接受自己諗法
呢種討論風氣真係令人好反感

睇唔到既日日發生
神算子

仲未見有人影自己藍絲老豆老母上黎或者私了佢地
日日雙標現場

Agenda?

po自己條撚 (31)

天氣狗分身

一名BN(O)人嘅宣言 - 戰鬥到底

睇返個post嘅頭10個熱門回覆，除咗條曹乜鳩傻閪同樓主其他其實幾make sense, 但係咁"大逆不道"嘅回覆有咁多正皮其實係咪側面證明咗有一大班人係人云亦云，冇獨立思想嘅喪屍

劉細良之流喺三國志入面數值有60都比多佢 CCTai仲覺得佢獨具慧眼

條𨶙樣有份帶捉鬼風向出嚟

私了? 唔撚洗要零用錢啊

未出黎做野: 要藍絲老豆老母零用錢
自己搵錢之後: 住老豆老母屋 但係唔俾家用
完美世界

唔明班友咁落力做乜
又唔批死老豆老母先

小心五毛風向：大量轉貼新聞洗走晒啲行動post

時事台唔俾貼新聞

肺炎都唔畀講啦
Child登仔：沒事兒 沒事兒

［黑色五毛警告] 大量生面口會員瘋狂分化誤導帶風 今次中共似乎科足水 大家善用起底功能

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成個cc台都係五毛

其實成場抗爭都係五毛搞出嚟

同所有前線都係鬼一樣

想問場運動係咪完咗？

俾狗強姦嘅經過至今

求其開個post鳩up就成班狗公上哂面

夠喇喎， 熱門係要行動post呀！

大家都係到聚腳

咪就係佢呢啲po 搞到行動po 上唔到熱門囉

Cc台係波台搞事係相點

又唔好為屌而屌
留言又無人留tg之類 何來狗公
呢家野講真好難fc 信就信
關乎到一個女仔一生 寧願炒車都唔想hurt到人

響cctai眼中究竟有咩po先可以上熱門

有兩幅文宣，尾有紅色大字光復香港，時代革命，#2-#5001都係推同lm嘅po

成日講到讀歷史可以借鑑
借你老母宜家咪文革

我得知咗中共解散依場運動嘅新招

依個應該係最撚好笑嘅軍師po咁都講得出

笑撚咗

就係洗走曬啲行動post啊
依家熱門得台灣/黃子華/影大頭/互屌post
有人屌運動靜咗 有人屌開花送頭 有人屌人去藍店影大頭
就係無人推行動post
一個行動post都無

又真係有一大班人同佢推

Yes

熱門=贏
成日要行動post上熱門
邊有人咁得閒24小時上連登 就係班軍師日日CC台鳩叫先會咁在意

洗走熱門=輸
就係班仆街日洗夜洗 洗撚到煩先冇人想睇 直接block

最後
光復香港 時代革命！

又打稻草人老屈屌佢影相果班一定驚俾人影
唔撚俾人自己唔食藍店但唔阻人食
同食狗罵戰一樣

同溫層宣傳=全世界都知

成班無可正常每日d post改幾隻字又話要上熱門，唔上熱門就乜乜乜，以為個世界圍住佢地轉

連登亂象已成 中共網軍又贏一仗

心水清嘅人愈黎愈少
個d咩知道中共驚你行動po上熱門個d根本唔入流反而成班人係度推推推

Lm睇依個正常po唔會過到1000正評

岩

依家都唔知咩活動多人去，衡量唔到風險

樓主係熱狗 已fc

仲有飯民賣港賊

樓主似真事主，非鳩up

咩活動都要去

你唔夠極端你就係左膠
之後用被自殺暗殺又對唔對得住手足個d情緒勒索你
又或者屌下連尼住唔強制登出

有冇諗過連登本身就係咁低質
6月前既連登時事台成日炒大車
偷拍屌全世界女人係雞咩都有，個朵臭到

完全係我心聲
呢個運動真係成也連登 敗也連登

時事台一向都係全連登最低質
6月到而家有改變到咩

又唸口簧：-0-0

6月前既 連登 大家都話係兒登
呢班人先係日日上連登 流連每個post既人
佢地最撚得閒 平時又無野做 就留係度
搵存在感

到而家 得返咩人係度最多 大家心照不宣

想問下 咩2c

高登新聞台做得好又話人乜乜77
多熱狗又唔睇下自己個cctai幾多5毛
得閒又屌下牙祖紅底 事實係自己個偶像係成日同hk01玩

輸民意四眼仔

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！我為佢出聲！

又有查案撚咁我就㩒入去睇下有乜疑點咁厲害啦
唔睇唔知自己智商低

大學生寫錯別字！好得人驚！
個女死左幾個月 個老豆冇日日叫春！好得人驚！
冇係自己屋企自殺！好得人驚！
所以！遺言係黑警寫！！點解要寫關於場運動嘅 我都唔知！！！！！！總之要推上熱門
然後下面d留言就推推推推

如果盧同學見撚到依班人真係嘔血
扭曲晒人哋嘅意思

幫巴打補多句

大學生寫錯別字！好得人驚！
個女死左幾個月 個老豆冇日日叫春！好得人驚！
冇係自己屋企自殺！好得人驚！
所以！遺言係黑警寫！！點解要寫關於場運動嘅 我都唔知！！！！！！總之要推上熱門

最後 光後復香港 時代革命！

成班查案撚上撚曬腦

有人話佢本身已經死左再推落去 有無fc

冇
但佢好明顯冇意識地被推落去

依單好明顯係有疑點

盧同學個個真係上撚左腦
【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！我為佢出聲！

#310 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇下我個cm

繼五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠後又一個稱謂

一單跳樓就可以洗走救命案&行動post，連登真熱心

越黎越痴撚線

一係就煽情
一係就喝狗咁撚樣

成日要行動po擺熱門但係一到行動嗰日又話人做咩唔走等拉

啲行動po又唔係討論去完善個方案 擺兩幅文宣圖就一堆推推推 睇嚟有撚用 我要睇文宣上fb睇好過啦

有冇諗過英國只係另一個冇咁邪惡嘅中共

得本bno想指揮人地首相做野

有撚人仲睇cctai再行動咩

【和理非新任務】重建僆儂牆只需要十秒，受傷被捕風險極低

真正嘅行動post冇乜人睇

［行動Po 急] 想 贏 就 同 我 推 上 熱 門

推到熱門就會贏架啦

自high

不過老實講
英政府係仆街既
97留低好撚多問題

連鼠王芬都笑鳩時事台班戇鳩仔

咩事？

梁美芬上咗連登睇post 仲點咗兩位巴打個名

梁美芬上咗連登睇post 仲點咗兩位巴打個名

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁都有得屈毛 屌那星
精神勝利法

走火入魔

班細蚊仔有撚讀過歷史咩最多咪上維基當讀咗

你咁睇得起佢地

其實荃灣警署少女x 被姦案係咪已經close file

又係 冇人講？ 其實係咪xxx?
就快要將所有時事台提過既事刻落個身度 日日唸經咁提醒自己

根本好多就係attention whore
開親post就嘩眾取寵 想人推佢個post
又話推比邊個邊個睇到
等佢自己以為真係為左場運動做左好多野
根本好多做實事嘅就唔會上連登
成日以為推上熱門就贏
根本上得連登就知咩事 唔會因為你個post唔係熱門就睇唔到 新手上連燈都唔睇熱門啦
真正要做既係影響連登以外既人
而唔係日日係mon住熱門有咩post

其實真係應該取消熱門呢樣野，起碼少啲無謂爭執先。

大家入自己有興趣既台，睇返嗰個台既熱門就得，一個綜合各個台既熱門只係變咗做一個大台俾人眷戀。

如果連登冇咗個熱門呢場運動就散既，咁香港人真係要檢討下。

一齊入黎認撚住呢幾個城市！以後咪撚再去

自己都未搞掂又理緊人
點解唔將啲投牙瑜既拉去打靶

要不是香港人照顧你們.jpg

應該好似reddit咁俾人自己follow想睇既台

CC台真係沒有最弱智，只有更弱智

個態度都仲好似捉到人痛腳咁

再唔推行動po 真係有機會完

原來咁易平息場運動

每多一個推場運動就可以維持多一日

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post

想贏就同我推上熱門

推到上國際

班廢青平時俾人恰開 日日俾人屌
難得食正呢場運動風 可以網上名正言順屌下人
又有人理下自己
所謂推上熱門 可以賺咁多likelike係開心豬既

【突發】Gphone再有話講 好有意義！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
咁易贏

連登無成人台嘅話 一早就支爆

【突發】Gphone再有話講 好有意義！

#396 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［極醜惡］傳 油塘工人姐姐以懷疑偷窺被捕 FB維穩狂del墜樓片 恐嚇專頁 再貼就剷page

又炒車岀面吹咩風都信 都藍絲一樣咁撚戇鳩

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

同其他cm互相輝映

「咁你有咩高見呀？」
「唔通咩都唔做？」
「場運動就嚟散啦！」

[認真]月野兔兔嘅攝影大賽我係咪走得太前

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
入黎睇下隻狗幾無logic
波台手足宣誓就唔洗入list

Gphone講就有意義
波台講就波台狗五毛狗阿sir國安

敗筆係冇寫波台

長者無業全體同仁感謝抗爭者

關兒登班冷氣軍師撚事咩

波台係陳耀定𡃁坤

其實文宣一張同一百張有咩分別？
成日整咁多張都係表達同一件事

入嚟我話你聽點解場運動淡咗

樓主一個人至少推咗三十幾頁，咁勤力

呢個topic 總結到最唔想見到既心態

[重開]我想令呢個post喺熱門至少置頂5日，及成為連登史上最多正皮嘅post

我想

就俾負皮佢

共產黨不嬲想香港後生仔死㗎啦 CCTai今日先發現政府放棄年輕人，仲喺度喊苦喊忽香港啲錢比中共港共洗撚曬咪港爆支爆真攬炒，驚閪咩

完全唔知做乜鳩

【測試】熱門新功能—行動篇

我覺得講得幾好呀

佢叫人唔好plan b參與選舉，又係同樣技倆

真係有人推

仲有d人好鐘係人地個post放link叫人推佢個post
咁個個post都要推 最後兩個post都上唔到熱門又係自己個post到叫春 再開post屌哂全世界老母運動已死
集中開一個post又唔得呀 因個post唔係佢開 就算爆post都無優越感 總之就全世界都要推佢個post
靠cc台贏真係入棺材都唔駛旨意贏
波台最多都係玩膠者 但係cctai班友唔係扮架喎 係真係on9架喎

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post

新標題 個熱門似咩樣

中伏 原來係假(假設事主唔係後悔公開討論)

荃灣被強姦女手足有嘢講

又中伏？

如果一日CCTAI冇熱門又冇行動POST會點

有邊單係真男人老狗幻想自己比人強姦走黎呃正評打飛機

我想有一百億身家移民

有D真心說話 想同大家講

又用左好多skillset

不推文回覆
仲有乜撚都要紅色size 6

1.不如你比另一個意見
2.五毛
3.波台狗

即刻同我xxxxx
你係我上司點人做野咁款 即刻

一百正評都無
話左要’屌曬你地老母’先有用架啦 我想我想 一啲霸氣都無

當呢度facebook ig

Ching撚狗咁撚

內文係都要幾十隻顏色
以為細個電腦堂整網頁咁

成撚日喺到屌冇人講/冇人推post/上唔到熱門
咁撚得閒就落街痴連儂牆派文宣啦
mon住連登做推拉師就光復到香港咩

Update埋波台手段

cctai.....

有無D水蛇春咁長嘅長文post
想揾嚟做個實驗, 試下有無人認真睇文

「 1.19 大遊行 我要呢個PO做熱門第一 」

熱門唔比有連共以外既野

改下潮文

經過「空姐牛肉飯」比防暴逼我幫襯

又串娛樂台

幾好笑

幾有潛質做下個金庸

而家入時事台得兩樣野做
1. 睇屌哂人地老母，就黎輸，推上熱門既標題
2. 入post完全唔睇內文 拉到最底睇
最後 光復香港 時代革命

CCTai班崇英撚肯面對現實未

個post消失左

睇到標題個陣笑撚到我

我地就輸架啦

k11 musea又有風水陣

今年dse 作文應該好多高手

個post係叫人「千祈唔好」整壞商場部lift

成班神棍

9up都算
信先係有問題

offtopic呢啲垃圾page又教壞人

7個月啦 仲講呢啲

入去睇下佢咩文宣咁巴閉
屌你嚟嚟去去都係個幾篤屁

就嚟贏

天后好大聲有人叫救命！

要應付CCtai班人真係好撚忙
鳩up幾句等人 唔做又話冇人講？冇人知？ 當手足係condom?
但唔緊要

最後光復香港 時代革命！

叫緊床都關佢地事🤣

命 革 代 時 港 香 復 光

依家咁都可以做到標題

天琦句口號比佢地玩爛晒

個個都開119 post都唔知推邊個
到時全部都上唔到熱門又係屌哂鬼

仲以為係教人寫揮春

好亂呀

佢地真係好撚矛盾,咁撚崇拜天琦
拿天琦講過政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人支持自己
同佢地批鬥屌鳩所謂偽黃,影食藍店既人大頭相根本背道而馳

你地成日話我地圍爐,圍爐又使乜要咩手段,係你班CCTAI小朋友要做attention whore先要下下講埋咩春袋核彈上熱門,對住個正評留言數打飛機,搞到cctai變撚左content farm

佢哋又要崇拜天琦又要反港獨先好野

....cctai....你哋cctai.....cctai小朋友...cctai.....

其實點解唔推行動post就等於當咗手足係condom

正常覆句野都做唔到？

而家啲post = Youtube啲 他的一句話 震驚了中國十四億人！

覺得講得唔啱咪用事實論據反駁囉 鸚鵡學舌咁都唔知做乜鳩

係,我都係咁既意思
[震驚]香港政府的十個春袋！最後一個一定會令你目瞪口呆！
[就黎贏] 黑警不願面對的五個事實，三分鐘學懂玩弄黑警

厲害了 這一個動作竟可光復連登！
美國教授的一句話 讓全部人都目瞪口呆

成個熱門都係膠post，你哋對唔對得住手足

呢個post上唔到熱門我哋就輸

你係三毛 熱狗 小粉紅 風向狗

拉

[突發!] 發現法律漏洞, 可以追擊到黑警濫捕!! 幫手推 !!

咁撚多字 其實要用幾多時間打
剩係睇紅字都睇唔哂
重點係不斷叫人做野 推熱門 瘋狂洗版 大量一樣意思既文宣圖

再唔推行動po 真係有機會完

好鍾意睇呢種標題
內容係廢 留言係廢 簡直浪費網路資源

成個熱門一個行動po都冇
我哋就嚟輸，想贏就推爆呢個post
最後光復香港 時代革命

屌
所羅門魚一句說話 震驚二百萬連登仔

【突發】Gphone再有話講 好有意義！

呢個好好笑，其實本來就應該咁
係cctai膠化左

你地究竟係咪想要雙普選？ 投票呀！！！！

屌晒你地師

啲人無啦啦畀熱門師屌 唔嬲反而幫手推
香港人真係犯賤

其實呢個投票認受性係邊度？？？
所羅門整投票就話多人留意姐

又或者咁講
淨係一個Twitter嘅投票
但係好似搞到唔投就會死咁
洗唔洗呀

條友都唔理有冇認受性
直接掉句‘零成本點解唔投’就算
現實係冇成本=冇回報=越黎越少人做

投完就有真普選
唔投就係鬼

得閒上連登嘈 少少嘢都唔肯做
偽黃confirmed 好失望

推呢啲先值得睇

[警世] 政府打敗黃色經濟圈唯一武器

又輸左

香港人大撚把錢！

反面例子：監察邊間餐廳有冇播TVB，去吉嘢家影大頭

入嚟我話你聽點解場運動淡咗

你地究竟係咪想要雙普選？ 投票呀！！！！

投完就有普選

連登仔真唔知定假唔知？林鄭同鄧炳強點解咁囂張？因為你地除左話自己未輸同推日程表之外咩都做唔到囉

其實屌得啱

叫人投票咪投票囉，駛唔駛喝狗咁樣喝

如果我想下星期二721半年 坐滿成個元朗會唔會好過份?

又係咩我想我想
屌 個on9樓主自己唔去比人發現左又屈sir

青山警署任職現役警員建「連儂牆」被捕

依個post將cctai班弱智一網打盡
全部唔識睇內文

我嘅目標係令呢個post置頂至少5日，同埋成為連登史上最多正皮嘅post

我見到d留言心諗做乜鳩

佢哋仲死撐緊

置左頂未依個po d正評仲多過佢

Cheng Lap
6分鐘 ·
其實我又不會說區議會是垃圾. 也不會阻止別人去選區議會, 或者在選舉時吹捧區選的作用.

因為我覺得現實的運作, 或多或少就是吊著甘荀引驢子向前動, 大部份時候帶領人們向前進, 並不是真正有效的路線或目標. 而是一大堆短期看起來可實現, 但效果被誇大的東西. 一次又一次的跟隨, 一次又一次的誇大, 一次又一次的失望, 然後又出現下一個假希望.

當你只有自己一個人時, 你可以向著真理去做事, 但當有很多很多人時, 你要做長途就需要很多這些短期目標去讓大家看不到這條路有多長.

這樣誘惑民眾是帶領民眾的傳統方法, 即使做的是我不喜歡的政客在做, 我也不會認為真的完全不需要這種誇大, 所以我也盡量不去踢爆他們(但我不會同意他們, 所以只能沉默, 我可以對謊言沉默, 但不喜歡掩飾別人的謊言).

畢竟名將曹操也用望梅止渴的方式, 帶領過口渴的士兵去找尋水源. 戰爭中, 說謊本身不是錯的, 欺騙敵人是必然, 欺騙自己人去維持士氣和行動力也常見, 拙劣, 自相矛盾的謊言才是錯的. 沒有矛盾的謊言是高明的.

只是真的找到水源才是曹操, 沒找到的, 不是.

一個港人講地文都可以咁多誤解，一早叫大家離開同溫層，睇多啲藍絲文宣

大部分人都唔肯認清現實。

眼殘冇藥醫

UST南亞仔終極轉向

睇完都唔明 其實做咩

和你考🤣

非引戰，有冇清白手足諗住「和你考黑警」

你地究竟係咪想要雙普選？ 投票呀！！！！

#58 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

警察沙田拘捕一男子 搜出懷疑槍械及子彈！

捉鬼大師

唔入去都知又係嗰三幅屁 黑警又屈 又臥底 肯定係鬼

究竟黑暴係乜

改一改la

其實tg同溫層仲嚴重
呢度起碼有cctai口中既五毛打手
tg 毛都冇條

五毛唔算，因為五毛目標係lihkg會員，唔係俾藍絲睇
港人講地就有大量讀者，散播大量藍絲思想，值得參考

五毛咪又係港人港地取材

港人港地同連登五毛唔同手法吓嘛

呢D 見地既post 先得個百幾個正皮 同7頁

可以想而知

全部都係指揮官黎，你唔聽佢講就係五毛，鬼。

任達華咪波台囉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

Okok

CCTai又割勇武義士我諗美帝空投m16，到時人手一支槍都冇用軍師會話邊個開槍就係鬼

屌晒你地師+簽名師混種

佢地會話班美帝係共產黨派嚟叫大家唔好中計

咩都佢地講哂

咩叫不割席？我開始有啲混淆

佢哋班人成日覺得法庭會睇連登判案架

睇到咁樣唔講以為已經贏撚咗

黃絲豬其實同5年前一樣，根本無進化過

好有霸氣

一個大頭都影唔到

勇武派有槍點解無黑警死呢個講法係弱智如果手足開得第一槍殺狗，姐係決定盤左條命，我睇死CCTai班撚樣9成9割席就算殺左十幾件，最後都會比黑警擊斃你話要偷偷落手，咁唔洗用槍，用刀已經得，你做多幾單黑警都會搵到你，一係搵定方法着草，到時CCTai又會話係共產黨嫁禍香港人

CCTai班撚樣一世都唔會知做死士嘅勇氣
CCTai又完全無視黑警個情報網先低能

係現場比其他人見到你有槍又玩捉鬼都唔知點算

好型

14年：戴口罩係鬼、搬鐵馬係鬼、邊個衝就係鬼
16年：擲磚係鬼、放火係鬼、打警察係鬼
19年：大隻係鬼、帶架生係鬼、裝修係鬼
真係數之不盡根本無進步過

好彩呢班垃圾兒登仔係P牌

日日上親連登都比人屌十幾次老母

個個po都咁好笑架啦

CCTai係咪以為開完槍殺狗可以全身而退，拍戲咩你老味比狗捉到係死路一條，仲要人屈係鬼

高登義士刺殺何妖失敗，cctai割席仲快過光速

仲有冷氣

cctai係真心以為班黑警冇腦

有冇人已經有閱讀疲勞
個撚個post都千字文 睇佢地一堆偉論 睇完只係覺得純鳩up 完全唔知做乜鳩
一係就互屌到1001 或者瘋狂洗版

上連登完全係浪費人生

淨係加左密就以為班黑警睇唔到就已經笑死人，我係mon po 狗就真係笑撚死

因為爭咁句「最後 光復香港 時代革命」

已經冇人再嘈咩應唔應該影唔影
你咪影囉 影完我一樣照食

叫人攝衫算唔算幫手止暴制亂

講完咪又係還原基本步

有 上少咗
少少野都可以嘈 (仲有五毛引戰)

仲有成班cc tai啲on9仔周圍去其他台撩交嗌，成撚日係到拉，一係就話P牌收皮啦 on99咁，食屎啦cc tai班on9仔成撚日話人五毛唔撚煩嘅咩

全部都要推上熱門
就算熱門極都只係連登圍內知

大部分人都唔肯認清現實。

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

波台成日屌但比人話波台狗五毛阿sir

原來真係有人睇

個po 咁似抄我既
個5點基本上差唔多

全盛時期嘅連衛兵可以瘋狂到去咩程度

講啲嘢差唔多
我俾人屌到仆街
波台狗是原罪

通常駁唔到就會扔低句 波台狗

仲專制過納粹黨

依個好笑

睇佢講野都知佢中學未畢業

CC台大把呢啲精英 完整句子打出嚟都有難度 更何況論述

細路做主流係咁

d資訊垃圾都有人睇

上連登輕鬆下算 cctai都幾娛樂

咩formula

佢地只係識跟風

[1.19]求推上熱門

成日話要推post 人地post又唔撚推
但今日自己先黎開post又要上熱門
光復之日一定可以同人講 自己曾經有出post賺左好多like like 有份出力

最後 光復香港 時代革命

唔只，仲唔會認錯，屌走達哥單野都好明顯係錯

而家玩撚到中學雞呃人填IES問卷咁 出一大堆假標題呃人入

加泰集會一事可以睇清楚cctai 有幾癲

你地點解就唔肯出錢去幫手整連儂牆同印文宣貼?

新招?
你地點解就唔肯XXXXXXXXXXXXX?

仲上連登睇cctai啲post你份人都幾有愛心

民主自由 自由意志

行埋去隊部電話過去影呀嘛！咁影邊度睇得清楚㗎

條友毒撚黎 又當正自己理直氣壯咁又要淆
行埋去驚比人屌

笑死
咁都叫影大頭

［行動Po 急] 想 贏 就 同 我 推 上 熱 門

你地係咪想贏?
我要見返七八月既連登!

[轉貼] [求助] 被控暴動手足想逗利是出國

個post開左5日都冇咩人推
準備輸？冇人講？當手足condom?

笑撚左

黃大仙紀律部隊宿舍附近發生咩事

Cctai又玩膠當撚狗

老婆奴紫青爸

其實D人出黎都唔知做乜

米笑紫青啦

劉頴匡就黎做Condom

去劫獄囉

香港關於槍權，你哋係咩立場?

連登仔有槍會變咩世界

人人有槍=人人都係鬼

有女手足落單被捉後中椒 唔好比佢消失

Cctai 手足排隊攞贖罪卷 推到條女做啊嫲

到香港開放槍權嗰日我諗香港已經獨立左
我覺得應該要當兵服過役先可以有擁槍權，如果係募兵制有幾多個兒登仔自願參軍

以推行動POST上熱門為目標的連登參與組，活躍人數太小想招兵買馬

慘
唔想見熱狗水泥隊
結果就變左連登水泥隊

推拉師正式組隊

痴撚線 係咪咁撚執著個爛鬼熱門
不如整個行動台算數啦屌

鬥快叫人阿sir呢個真係好過癮

見到#6 果位我真係忍唔住笑出聲

咁呢個post駛唔駛推上熱門比人睇

睇完套乜代宗師

終於知自己中伏啦？

之前睇棟篤特工都奶左野

感情台叫春post 都要用skill

男人太好 輸既最後都係自己

最後
光復香港
時代革命。

習近平宣佈全國進入最緊急防護狀態！！！

邊個再講肺炎就係鬼

[未FC] 中共密令：武漢一千萬人全殺了！

係連登出post煽武漢人革命

笠水

我想同仇b交配

唔講咁多
光復香港 時代革命

唔可以意淫女手足！

今日風向重點：醫護罷工即贏

叫春得嚟都要光復香港

扑嘢叫床都要嗌光復香港！

笑死，班能樣開個post出聲就要人罷工
自己繼續番工搵夠錢就移民

有撚工返咩

學都唔敢罷啦

佢地永遠都係叫人做，自己唔撚做
班人當自己係邊撚個，有咩號召力命令班醫護罷工
個topic幾撚大官威

真係痴撚線 開個post指下個大鼻就咁撚大支野
好撚似落order叫人做嘢咁，班友突竟有冇去理解過呢個世界點運作，唔喺你喺連登講就係

cctai不嬲當自己係大台話晒事啦

疑似區諾軒案個裁判官由上年六月開始日日係Facebook公開屌示威者係曱由

弱智無下限
裁判同主控都唔識分

又話無大台但成班又中二病以為自己係將軍係到指指點點

射精前大叫光復香港

熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動

屌你老味真係痴撚線

呢單嚴重好撚多喎

老老柒柒 肺炎已經玩到攬炒既效果

關乎到所有香港人健康既野都唔撚比講
兒登仔心智年齡究竟係幾多歲？

老老柒柒 搞咁多都唔及肺炎破壞咁強

到依家我都唔明一日到黑捕住個熱門係咩心態

佢地班推拉師有tg group
好似有抗爭分數攞

推嚟推去咪又係喺個同温層度推

真
大叫一句光復香港時代革命都有用過係cctai推拉十年

成版都係肺炎 政府完美過年啦

呢個好笑

【警世】俾啲嘢你地班連登仔睇下 連登依家變成點

呢條撚樣真係

大台黎
講乜都要人批準

開始懷疑依啲係假膠離

班低能仔以為香港唔會爆肺炎唔使理咁款
又玩埋啲「全城中伏行動post冇人理」式批鬥

班友話全版都係討論肺炎而令到運動降溫，會唔會太睇得起連登

CCTAI再次智商無下限系列

成場運動降緊溫 因為呢個肺炎

蠢撚到 咁就叫降溫
個腦完全唔識變通
大好機會connect藍絲比佢講到冇用咁

靠班垃圾真係死得

炒撚曬車原來係變省級公佈

我屌你老母醫護界肯罷工未？我地就黎輸啦！

都唔係炒車，如果樓主係俾啲假新聞陰咗咁無辦法。依家係個樓主睇啲唔睇啲以為執到寶咁。頭幾個reply嗰幾條友仔又低能唔撚睇內容

少人罷冇用
多人罷一定有人死 又唔關佢地事唔洗咩飛
做冷氣軍師好爽 而家仲話到之後有醫護因為個病而死係抵死 因為冇聽cc tai國師話去罷工

班垃圾多數都冇出去隨時淨係網上捉鬼打飛機

又累死人

蠢撚到

武漢個tg谷又比班香港人破壞左

#49 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依個cm先精景
自己蠢撚到仆街又唔認然後屈sir屈毛屈到去tg

覺唔覺場運動俾武漢廢炎搞死咗？

笑撚死 呢兩日好多醫護罷工post
但全撚部都係標題黨
click入去原來係問點解仲唔罷工姐
然之後幫埋人諗曬理由同藉口就推人去罷工
屌你老母人地醫護界都未出聲就幫人發聲
仲有d撚屌開個post出黎話醫護界唔洗驚架 唔係你地責任 就算香港爆發疫症都唔撚理
痴撚線班撚屌有乜資格出聲叫人罷工

出左
不過都係會仔同ah黎

以為自己主導緊香港

屌拿星 班罷工撚煩到
自己又唔撚帶頭 將個波拋哂比醫護
自己就繼續番工
唔係唔贊成 但要其他行業同時一齊罷囉
班撚樣好似置身事外咁

班標題黨吹到已經confirm左咁
直接講埋幾時開始罷工 勢在必行

大家支唔支持醫護大罷工？

支持就幫我推上熱門
不如叫連囝取消熱門啦

我都心諗做乜咁多醫護罷工甚至係三罷post

我屌你地老母啊醫護成班垃圾

屌老母師又出動

班罷工撚又洗版
發覺時事台做好多野都有反效果

最撚on9係好撚多正評
時事台真係垃圾圍爐既台

覺得連登應該要好似武漢咁封鎖cctai
部分cctai會員啲啲弱智好似病毒咁會傳染

Cctai講啲嘢根本小學雞意氣用事撚嚟
應該全部冷氣軍師中學生
以為尻up幾句上熱門好有成就感

係咁逼醫護罷工真係痴撚線

cctai無道德底線
但人地醫護有架

條友仲自稱讀醫護
自己唔罷課就叫人罷工

讀醫護=/=做醫護可能佢自修當讀左

Block 咗好多個醫護罷工post ，block完之後發覺九成都係樓主推post，全部show blocked user

光環我袋晒 後果你食晒

嘆冷氣食花生先

貪口爽叫人做嘢係好爽，反正自己冇責任

屌你老母 CCTai又鳩吹今日要人有行動又剩搞到幾個𡃁仔比狗咬比班軍師害死

【10.13大埔衝突】助帶走汽油彈 品學兼優女設計師判囚 12 個月

軍師亂叫人開花
個個話比人拉左唔使驚 最後?
難為手足

笑到我仆街
自己淨係出口咁巴閉仲要屌人地老母 原來只係個濕鳩學生 睇個款都唔係大學nursing

個post仲比人bin緊c
個樓豬真係害撚死人 幾百個
仲未知有冇人因為咁樣而被自殺

前線醫護人員 唔罷工你點對得住香港人？

呢條友上年先晌度呻唔想入含大
而家屌醫護唔罷工
自己又唔罷課

道德勒索又屌鳩醫護唔罷工果班真係癲狗黎

隻冚家剷有書讀都偷笑啦
我屌鳩佢屌醫護
佢屌鳩我阻膠五毛
之後仲跟人屈我警畜
成班弱智香港有民主比呢班咁撚樣既人話事真係天滅香港

LI個po應該可以生存到香港收皮

而就係班垃圾搞到香港收皮

叫人罷工，自己就去旅行

罷工去旅行 fit曬

條𨶙樣影衰我地新一大吾含

一舉兩得

成件事就係
你罷有用d 你罷啦 冇人會怪你架

政府唔封關係核彈

又核戰

抽到死籤仲入去做野既人，祝你地趁早死

民粹

人哋正規軍隊勁好揪cctai班垃圾分分鐘一包米都抬唔起

大學班高層傾緊refund上學期部分學費

標題講到似層層 屌你老母內文竟然係:
不過因為咁耐都無學生嘈冇人提出所以諗住算數
放棄爭取refund學費呢啲唔係叫攬炒囉
點解有錢退都無人理

原來只係自己鳩up 想慫恿人攬炒
其實冇實際證據人地係會refund甚至係傾過refund都冇

前幾日條友又再開post
[Refund]關於要求學校就要斬上學期退回學費一事

知道有學院已經有代表約左同學校傾，所以學校急急腳係傾之前收左sem 2學費先
同埋睇個勢係你唔同佢傾佢就唔理你，可能淨係entertain同佢傾個班人，同埋會組織學生代表去傾既好多都係中國學生，反而本地學生who fucking care, 無人組織去同學校傾，SU又唔做野CLS

大家真係要一人一信要求學校回水，另外各自搵代表同學校傾，另外SU 呢？ 出黎交代下啦[/quote]

又係鳩up 原來又係想人主動出擊去信要求回水
一陣校方出黎一句話從來冇傾過refund就秒撚左佢

香港獨立
唯一出路

我地香港飛虎隊都好撚勁（以前）

戰力係勁嘅
但係係用於

醫護呢幾日真係好慘
已經好快變成兒登仔嘅攻擊對象

（突發）（行動） 即時開花 仲有咩好等

即時！
好似行緊街肚餓咁突然 即時出即時開花！

屌好撚好笑

慣啦 之前一有細路俾黑警打就話聽日立即三罷

做搞手真係簡單 200萬人都等你呢句

幾幅對話圖已經信到十足，同傳播腦殘消息的藍絲有咩分別

冇 不嬲都話係同立場藍絲

我朋友係內科醫生，佢話等不到醫生，別抱怨床位不足夠

今次退休教授返咗去做醫生

入去碌兩碌 樓主連基本邏輯都冇
乜而家退化到出1張文宣圖就當做咗嘢咁折墮

Cctai手足好攰嫁喇, 唔好咁高要求啦

我朋友做護士/醫生/HA，係真的 #已FC

各有各做
我做圖，你地做肉盾

呢啲先係真正當手足condom
抽起條筋想睇人開花 就上連登開post叫人開 自己就坐係度un un腳

比啲誠意啦 情感勒索下先

用呢張圖就得了

睇到我個心好痛

香港人係俾醫護害死

因為佢哋出於種種既原因唔即時罷工，有大愛，有為左保著份工，有責任感，佢地用左香港700萬人既生命去換左呢d自我感覺良好既感覺番黎。

請醫護人員明天0800即時罷工，於各大醫院前門廣場集合。

同意請留言，幫手推post.

上網9 up叫人罷工 又話支持又乘
人地唔A罷就屌到人一棟都冇
醫護未做港共condom前已經做左連登仔condom

本人聲明 絕不怪罪於醫護罷工

見到本人聲明呢四個字已經打曬冷震

推post 推動罷工

無人應

FB都大把
講到自己有份決定咁

圈低考試要考

見到屌晒你地老母就想笑

屌你老母師

真係一個金句黎
我屌曬你地老母呀

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

偶有佳作

D字五顏六色 真係好有心機
最尾果段更加真係精髓
特別係果兩句我唔希望再見到同埋我要見到既係

中女發脾4果d語氣

要帶出嘅內容好地地，啲表達手法真係咁耐都冇進步過
不過已經好過大部分嗰啲內容又冇 邏輯又欠奉 語氣又閪嘅

FEEL到自己就變藍C
有無方法打救下我

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

豬閪豬閪豬閪豬閪豬閪豬閪

光復香港時代革命！

點變法

我估可能係因為見到兒登仔太弱智

有好嘅內容已經令文筆相對地無咁重要

Cctai為咗陳秋實嗌咗幾日交

我都係
間唔時返高登平衡下心理

好既內容係指顏色同字體？

顏色字體係扣分
內容係話佢個idea算好（同屌母師比）

一唔岩心水就變維穩

真 唔岩心水=五毛 卧底 偽黃
時事台手足先係真黃

我想問下逼夠醫護罷工未
日日都開po綁架人地

成班搵1 2萬 炒散 住屋企 食屋企
日日叫人擺工

你確定佢哋有工開？

2萬應該少數

之前翻高登睇CC台po舒服好多
起碼無咁多ON9
宜家兒登個CC台認真核彈黎
一開黃轉藍都似
之前仲有人話咩 部分5毛姐
宜家成個台都可以5毛

不過老老實實 罷又死唔罷又死
罷就無份工死
唔罷就比班支那/病毒玩死

好幾個根本係學生黎
起一起底成日開埋XX大學叫春POST

由反送中未開始，波台班反達已經追擊緊達哥。去到今時今日，仍然咬住達哥唔放

與此同時，波台呢幾月係咁出post冷嘲熱諷cctai (其實如果唔係佢地係咁提cctai，根本冇人會認為cctai係一個獨立存在嘅群體)

唔知係咪想用同一招，帶風向搞冧連登

時事台班人係真心智障喎
成日話要上熱門 上唔到都屌獲勁 標題又嘩眾取寵
最撚on9係自己個明明post無人理 都開bot貼去其他post引人睇 不斷洗版
明明係影響人地 搞冧連登
你夠膽駁嘴 佢地就一定紅色大字話人當手足condom 話抗爭緊自己無錯 錯既係大家

唔係維穩點會唔俾中共拉
杜汶澤唔係奶共點解田蕊妮唔會比TVB炒

最撚好笑係自己開bot去其他post宣傳自己個post
你當自己kol？

係咪玩開SIMCITY 一個制就即刻起到

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

呢個好笑

終於出現了 連登政權

cctai 政權 史稱cctai之亂

武漢市民稱當地病例或再新增1000宗！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢係其他post同大家宣布緊
睇黎佢想做臨時大總統
但係又話全體網民接管既 點解得佢一個知

cctai 有權就會變成毛魔vs劉少奇

我覺得會係Robespierre多d

都啱 不過我覺得班 永續社運 打手好快會變成毛魔嘅 不斷改革論嘅打手

wow左未

Wow

wow

諗起之前佢哋話咩日夜趕工，三個月起海水化淡廠

應承我，如果不幸中左，唔好去醫院

又嚟應承我
百鳩幾個正皮嘅人奶嘢肯定即去急症

好撚on9

湖北省於20：25批准香港封關，香港接獲命令後於22：28轉告市民。

一個post又成堆文盲
香港係封成個省
就講到係一個市政府封先

大 多 數 民 意 支 持 ，以 及 正 評 數 量 淨 值 為 1 0 0 0 或 以 上 ， 該 議 案 會 被 視 作「 獲 得 通 過 」

做乜撚野

仆街接近緊

專登解block條友俾負評，唔好丟人現眼

😂😂😂😂
1000= 香港甚至連登大多數民意支持
不如10個正評就通過剷除波台議案啦

唔好啦 入去正評扮支持佢 等佢high下

應承我呢句俾人濫用到就快變左生活中既口頭禪
用應承我 取代 唔該你

發現原來百搭之餘氣勢強好多

屌你老母忍唔Q住
出面一大堆手足比人圍捕比人拉比人打比人非禮
你老母li到仲開咩Q緊急令中二病po呀
搵人鏟平成個CC台得唔得

cctai又玩膠

成場運動最撚冇建設性就係班鍵國撚
日日開on9 po指指點點
周圍叫人推自己個po 阻撚住晒正常討論
你係連登鳩貼文宣俾自己人睇有撚用咩
文宣俾藍屍睇架嘛
睇得多真係腦都壞

引戰

on9講下kobe又唔準 唔通唔講其他野班時事台撚屌又做到野救香港咩

行動Post
推

又衝哂入嚟波台

CC台四五點叫人留意行動post

如果03年有連登 啲post應該會係
「張國榮死咪死 記得71有行動呀」
「4點後唔要再有張國榮Post，全部同我推71遊行」

5:00開始停止討論高比仔

惡撚到

仲討論張國榮
係咪當出面嘅手足係 condom

弱智

仲討論梅艷芳死左做乜嘢
我屌曬你地老母呀

連衛兵已blocked

天氣狗啲fd 嚟？ cctai 成班垃圾attention whore

Cc tai開始屌9 kobe搶佢地熱門

佢哋真係好鐘意紅色大字

同共產黨鐘意用紅底黃字banner一樣咁有特色

呢隻我認得，大灣駒仇思達d無腦信徒黎

好似d cctai手足口吻

cctai=小粉紅

Cctai=免費小粉紅

呢啲日日都有

成班工都冇撚番邊度搵錢黎集資

我諗一套實驗室用嘅淨水系統三個月都未搞得掂

屌你老尾睇吓個熱門 比武漢肺炎同高比拜仁洗撚晒板

係咪假膠
人都唔晌香港
雖然呢類人我都周到幾個

仲要成千正皮嗰下好野

夠1000正皮了
係咪成功光復左香港

屌你老母

係
就贏了，777嚇到瀨左屎

懷念kobe都唔撚畀 真係好野

就黎要開2

呢個先係1
cc台技倆:核彈 bot 推呢個 就輸

呢到好Mean但好多野無講錯，都係民意一種